FIFA20 Ultimate Team 討論區 (288) 一人一信投訴紅官

等左15mins冇開post我就代開了

仲諗緊佢幾時開到post

打龍珠輸1:2

我輸01

寫投訴信

收工先

黑色isthebest

好好多
好怕買白色，勁驚整污糟

變黃先係大問題

覆返你上個post
中carvajal同D Carlos

都係fifa22先玩ps5

今晚仲會唔會有gurantee

賓周馬好岩手型
5場WL 13G 4A

開局5-0今晚再打

真 通常第一水...

今晚outpack啵

呢幾日晚晚都有
冇開過game都係app每晚抽

張相好柒

唔係話出多個星期？只限紅卡？

冇咩所謂

估佢出多一星期 因為下星期都仲抽緊

有冇人同我一樣用手機連登app有以下問題

以前bookmark左啲post
下次開返個post會去返對上一次停留個層

琴晚開始唔知做乜鬼
開返bookmark左嘅post會去返#1
開幾多次都係咁

叻仔喎 上E GOGO

五大聯賽追加任務卡，應該仲有三張

下星期紅卡派彩都仲係ultimate tots?

燒閃金做upgrade好似有啲嘥

第一場就對bbq俾佢炒 好彩之後幾場贏到止血

收到咩風

派彩係ultimate, 但唔會in pack

我比較想知今晚有冇新event 係咪FUTTIES

With many top football leagues still ramping up towards restarting, our current plan is for Team of the Week to return on 24 June.

Weekend League rewards this coming weekend (12 June-14 June) will be the same as the ones available for the 5 June-7 June competition.

享受假日，遠離weekend league

有機會
今晚雖然係會out pack，但而家個SBC都唔係in pack嗰堆ultimate，而係大pool

有咩計買到cf-cam

次次有呢啲念頭就仆直

例牌答案，星期四派彩時間買

web app+手速

唔會啦
睇個款tots會擺多一星期

都好呀 完全夾到chem

我都砌左第二包 不過未submit

全部tots都一次過再in pack會點

快啦等乜

你個衰仔

非常好呀，本身用緊reguilon Militao 達史
完美入隊
仲賣咗moment Rio同Lala套現
然後心雄做第三包......

嚟喇喂

[gif] 屌你老母

屌呀

呢段係講緊wl reward唔係inpack/outpack

推

邊個臥底頭鎚二傳

而家出得code 9成延長啦

好彩未submit

有冇師兄玩過隻fekir 係咪打邊比較好

出code係代表嚟緊嗰日會出？

其實有冇試過咁遲出guaranteed
outpack先嚟出

cam位可以 邊路麻麻

出三次deluxe食哂你D卡再出ultimate

no
18好似出兩次添

估到 實delay架啦

打邊麻麻 CF CAM好啲

再加set max price 不停再refresh 三分鐘內正常搞掂

當年個要求幾親民

83

當年乜都係83+2隻tots
而家乜都要你全副身家咁

18年法甲guarantee 中尼馬

記得果陣中左唔記得花定朗

嗰時趕住出world cup mode掠水
啲requirements咪較低啲

玩咗三次無次贏
希望ultimate反cup EA
我要巴西/法國

di mar +henderson/
rashford+gueye 邊個好

仆街無晒卡
點賭

見有人負評 有相為証

啱啱refresh 三次即成功

唔係咁多人用呢個方法

咁咪靚仔晒
Ps5個post仲有幾個係咁兜話白最好最賣得

岩岩放左佢換奧迪加
掂唔掂

啲肥升緊喇

趁家陣做多d 82－88儲番d 83 84先起碼

真係逼人清晒肥料先有

無乜用.... 個sbc起碼出到88

我通常都係搵d 97 96加堆83

88

Twitter 啲人屌到ea仆街先有

咁抵
大把九字頭肥

Cwb重狗到

都似 英超要87 到ultimate高一點

我覺得打ram最好 ,cut in 中路 fitness shot 左腳好易入,打cam會比佢右腳玩死

88 換sommer 諗起都正

AnEyeForAnEye係呢到巴打？
好撚勁

唔中過sommer唔算玩過fifa20

早幾日放咗30隻26000入嘅影帝

如果出88 rating
用4－5隻隻90up拉一堆83 84應該都夠

一定

好彩仲夠卡做

手機俠一隻都賺萬五

我有廿隻90+肥
反而冇乜83/84

手機俠63k--->80k

84計唔計？藍咭就留返俾你喇

用晒啲肥做cyprien你先嚟ultimate

個pool三分一我都中過，今次好大機會仆街

ultimate pool我淨係中左隻神軒

any fdly
DR冇人

計埋之前，完美避開晒所有貴過500k的貨

而家dr輸要扣五十分cls

我係拎晒嚟做lucas

警世，以後唔亂做sbc

手機俠係who？

你太高分

same佢老味閪仲要琴日先砌哂隻lucas

Immobile

樹巴係邊，我要正評佢

我係今日lunch先砌晒

做咗Allan同Cyprien

三年Tots sbc都無中過>400k嘅嘢

Same
仆街了

好彩未submit第二包 deluxe ja

巴打醒目

其實21會唔會出起ps5到
出5個成本好大 又要換4K mon 又要買機

91油雞同91cruff邊隻好？
用緊油雞好似有少少鈍想轉 我都係打禁區扭扭樂多

9射就油雞
扭波就告

油雞射波勁 告扭波勁

邊包中屁
射油扭告

今晚抽獎真正的range

Feel到會中重複sancho

咁告射波點？好驚換完唔岩洗

我都剩係用下波roll fakeshot la croqueta呢d 洗唔洗轉其實

問定totssf屁食乜chem先

唔係不嬲都咁買咩 console真係未試過買到

瘋狂改range，30秒就買到

本身上星期唸住last WL
今個星期又ultimate red pick
加埋紅利雲 又要玩下了

仲可以試下sam gor吹奏隻sancho

set max price refresh 唔直接search 易d snipe

arm channel新片有seth同alex收貨

唔直接search，唔係太明sorry

屌你老母EA,場場鉛到仆街，屌你老母對面曉飛咁，打條撚咩

你係邊場

咪又係抽sommer
抽撚到嬲

你嚟？

Kdb I am ready

應該4/5都玩到

我打過之中
最勁係佢 WL交手 其次係樹爺 伊藤

resolution向下兼容
ps4 pro都2k一樣可以用1080p monitor玩

五大無troll 國旗
🇵🇹
🇦🇷
🇧🇪
🇧🇷
🇳🇱

重有
🇵🇱

寧願唔中

利雲中咗我都係拎去祭

英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
西班牙🇪🇸
意大利🇮🇹
德國🇩🇪
瑞士🇨🇭
斯洛伐克🇸🇰

得辛祖唔伏

唔好咁哂啦 拎去打邊一樣屈

Engine

利雲應該真係祭

其實我有隊波係
Goretzka
Kimmich
Boateng
Hummels
Neuer
Gnabry

leak話有d.silva同aduriz flashback

Hamiki

德甲班友點勁都好都好有配角feel

Eoae 喎

不過David Silva 完約？

upgrade版bcwa

防中打後一線
前場得lewan上得枱

Pac 85

話明唔續約

以後出街 真係去日本城 實惠 $10蚊店

買啲野攞單賤種狗 無單唔比走

幾時先會出fb buffon

應該會出future star

sancho

不過中後仲正係Witsel

德甲係攻擊線冇咩好揀...得利雲華拿reus sancho用到

賤種狗 隨時今晚返唔到去
要凌晨
佢就係曬哂人時間 想折磨人

整個elite player psn list俾人認下

仲有古狗

其實幾勁
係我無撚過啫

有無人打幾鋪玩下

準備好未

會唔會又係流料，好似之前fut bday party bag最後一個流出code係假既一樣

8隻入面有6隻
3隻有duplicate

燒肥再出咁閪
好似ea會做嘅野

仲諗緊好唔好submit deluxe

真，橫掂佢一定將啲靚嘢整到好難抽
又令你地收聲又可以燒晒你地啲肥

最後係鏡花水月x4

你同樹仁巴

又要中多次sommer 唉

有賭未為輸

利申：三次都中垃圾

幾時expire?
做ultimate 先
無料到先做埋

今日做第1 pack贏左EA

睇下ulitmate個requirement要幾高先

真係無人練習下?

九成九88

閘住！我今晚中99 佢自己鏡花水月好喇

陣間開個89比你

其實點解咁叫？

俾你中隻92 Mandanda咪又係無用...

利申：中左

啲88 89肥坐左兩個禮拜 頭先放曬依家多左3m

無限輪迴
同一個sbc，加中同一張卡

rashford or dimar
lm

福

消左5－600張銀卡loop落去82－88個sbc到，做左唔知幾多包，咁耐都係得1張87，全部都係82－84不等

100k pack應該改名做83pack，今集抽咗幾次全部都係最高83

尋晚朝頭早做包
開中兩隻88 一隻86 一隻87tots 意大利左閘

咁好運...
我中到84都還神真係
基本上10包有7包都係開82

見tekkz打都係福仔

我82肥都得返好少 而家做10 pack先

87 86 tots
88 Ederson

呢d包 淨係開83 84 已經爽
因為最缺係呢d 開既位又靚
Lm 果d

好負碌

用福仔就要用gueye
迪馬就henderson
which one

邊個黎？好大隻咁

你有KDB 我PREFER GUEYE

熱唔熱下身

Odegaard

係架
但我真係75％都係中82

差唔多 82
如果閘位 翼位都尚算可接受
呢個野其實係咪值得ALL IN

你幾耐得 仲有半場 比你屠下

屠乜鬼呀 玩得勁廢
你邀我囉

86 gk

跟

我覺得值
仲要可以清銀卡，銀卡今年連mm都用唔到黎砌，擺係到都冇用

Orsic 隻野好撚勁 樣樣都頂級 唯一係3星skill

邀左

等陣來

竟然？
紅卡揀左佢，但睇落好似好假stats feel，仲諗住用黎祭佢去sbc

不過之前你中咁多好野

我覺得射幾勁 算啦 佢3星skill 未必接受到

Ea真係好撚賤
今年mm清銀卡都唔俾

過左去既野唔好提了

今個禮拜係咪唔會有wl totssf reward

想打假波解任
撞親都支那狗
又唔撚想益佢哋

我屌 啱啱返屋企打wl
打緊個full replay人 2:3 搏到12碼 即刻就我彈ea 當DC
但唔見有人話死ser 有無咁啱 點睇返上一條友嘅psn 好似叫 肥料FC

右腳搓波個下sm點出

有

頭5場係咪無分ranking?第一次輸哂5場

係 全random

又嚟

好想抽紅卡但係完全唔想打

你同獨巴打番場la

PC版越嚟越難打，對手都好勁個個爆機隊

可能係FIFA20最後一抽了!!
一齊入黎睇台豬3連Sommer啦!!

連續兩場dr自動開obs

4231兩隻中場求大家俾啲意見想一攻一守 3m筆直左右

1. Fb Allan+ Moment Seedorf
2. Totssf de jong+ Moment Seedorf
3. Toty kante+ Moment Petit
4. Totssf de jong+ prime韋拉

dejong seedorf

4啦 prime韋拉癲佬

隻Jonathan David都幾好用係衰在冇skillmove

屌 12碼係咪真係轉左有得睇，呢2個禮拜12碼球球都比人撲到，已經球球都助跑緊先揀方向，7-8場都無入過，搞到輸左幾場比d明顯廢既對手

打supersub一流

巴打好波紅季屁勁到

屌EA真係好垃圾 睇到眼都盲

12g6w
唉

快手到

卡左5分鐘 屌你老母EA又想點

就嚟一點 記得唔好開場

迪比亞路？

一陣出ultimate guarantee?

仲load緊

D人好聽樹巴你話
Search左7分鐘都無人

好似唔係 個陣有紅屁年包同季沙拿

fb kent的話大家點睇

個個驚1點斷線

Silva

Summer heat即係咩

D silva
城迷最後一塊拼圖

David Silva

冇料到

喂ultimate 呢

東京熱d fd

仲諗住有ultimate TOTS

初夏熱

想做都冇

係咪壽終正寢咗

Deluxe law

Summer heat 咩event 黎

諗住出個89 guaranteed已經係最壞情況
原來leak埋code都仲有方法撚玩家

幾抵做

83
85
86

睇tg有人話係夏天轉會傳聞最多嘅球員

Werner Kai

最衰三星腳
不過都應該整
幾鍾意佢

又出

夠薑就整件轟嘅timo

86換94肥料silva抵唔抵玩

仲有sancho

sm wf 位置 prefer foot都已經改過曬，今次一係改身高體重一係直頭改club

仲有下體個partey仔

唔抵，成十萬整件係94肥料太貴
係用就直接加錢換premium

但未轉你改 會俾原球會告到仆街都似

就整完

david silva 4/3腳用唔到啦

屌，終極保證包呢，dllm ea

無用唔到既卡

九成九啲twitter鬼佬放流料走貨
上次party bag又係咁

EA每login一次就提一次Black lives matter
今次仲唔係改膚色？

其實依集係咪ea做實驗睇玩家底線去到邊

futwatch 都有 code

最緊既卡都出埋
下個event又係出果幾個Palyer既真係唔吸引

棄game 都想抽番pack ultimate guarantee, 之前辛辛苦苦打番黎啲肥有乜用？

仲有新卡

唔通下星期先出咁但啲卡都out pack

應該會有新人嘅
又係個堆嘅直接買totssf啦
少咗人會課金抽
ea依方面無咁蠢

Ea有咩做唔出

新卡出ssk semedo lenget dembele mendy嗰堆meta卡等大家夢回9月

打一個WL算 好唔吸引

可能索性一個都唔打

wl啲紅卡仲係ultimate加rotw？

第二包中Oblak

依家抽卡係無totssf？
係嘅話啲包就等promo先

Lv15簡邊個好

我開deluxe

屌你老母，reddit依家屌緊rotw guaranteed sbc出啲普通rg，抽唔到rotw啲人

khaihahahah快啲中肺炎死啦屌你老母冚家鏟

痴撚線ea又贏

白簡迪

好撚想抽獎呀

有兩位兄弟比我抽TOTS guarantee
一齊入黎睇sommer啦!!

會唔會岀非洲icon

其中一個係黑警巴

抽曬deluxe?

乜柒都抽晒
砌定個89 60 chem 等佢

Dealm

原來今晚有意大利杯 蛆對A米

唔知係未巴打，90分鐘救左兩球12碼，last min贏，勁負碌

補充句，隻華拉提真係會比人撞底，冇犯規咁失波

Tots奧比歷係咪廢tots達子好多

廢青暑假全職睇波

now bein有無直播

本身8月番黎但家陣延長強制檢疫番唔到了

翻黎放假？

5:3 應該係我黎不過自己第一場一開頭唔集中 gg bro

係啦，gg bro

Tots mbappe

咁我keep番我隻92

垃圾ea

43點玩

🇮🇹 Buffon

🇧🇷 Danilo
🇳🇱 De Ligt
🇮🇹 Bonucci
🇧🇷 Alex Sandro

🇺🇾 Bentancur
🇧🇦 Pjanic
🇫🇷 Matuidi

🇧🇷 Douglas Costa
🇦🇷 Dybala
🇵🇹 Ronaldo

竟然正選 dybala

中左santi 可以玩下

熱帶夏？

而家啫係點 tots out packed?

Yes

爆機隊 moment 油雞 Toty Messi 牙朗 vvd，紅卡就抽sancho（打落最多14win）
自己紅卡就中番guarantee 中既肥料 sancho都要自己買，公平咩

隻驚不嬲係貧者越貧 富者越富

都係玩多一，兩個星期

唔洗介意啦

玩全曼，7 chem tots福打st好撚勁

我覺得普金巴比都好勁

Mid杜蛇nerf撚到要用rg牙朗黎換佢

硬吹隊7g3w

成隊波d人nerf到傻
隻alex sandro連普通傳波都傳出界,痴9線

+1 我打足咁多星期 由Totssf開始
3次e3 其他有20 17 淨係英超-6 出過676
其他week差唔多一蚊都賺唔到 痴線
一定係龍門世家 好撚頹

gp差 好多射波傳波都唔啱位
控下波要成秒先射到
封哂條線又畀人通渠

Gp差隻mid杜都好廢 drag back轉身要成分鐘 以前都無咁慢

反而隻baby 西多仲好搶得

仆街唔小心用刷任隊入左場 去到完場show加1win個下先知

洛賓巴係咪robbenwing

佢m字頭

岩岩對左個係咁chok牛尾 見又有odegard以為係佢

巴打我都好似啱啱對過你

對完e1 player先知自己有幾廢
已經冇比人用sm撚 邊D位交/射真係對完先識

shing jai

型

岩岩撞到Seth
仲咩靜靜雞打唔開台?
避都冇得避

sbc要隻silva 定ings好 隻97silva勉強夠卡整到

兩隻唔同位 睇你隊波

有冇花生？

抽都冇得抽 更加唔想玩

第三包deluxe 終於中隻vardy
叫做贏少少又入到隊

真 報左都應該唔打算

琴晚有時間都打proclub好過

Sommer heat

想收少少coins
有無手足放 留個TG

咁就仆街啦

咩事 一開apps冇啦啦有張kimmich

今個禮拜一見季kdb 又瘋狂bm既
應該都可以幾肯定係連登巴打們

痴撚線，啱先十二碼輸緊2-0對面無啦啦斷線
咁就唔計輸

今朝打唔係同越南就同大劣人打
鉛到

之前出錯咗普金
EA補返俾你

有無人都係係咁斷線
贏緊兩場斷左兩場

朝早打係咁架啦
香港人weekend無咁早起身

打左場DR都溜撚晒冰 即時熄機

Ben White勁唔勁
佢定史摩寧好用啲

成隊最勁得張季拜山是咪唔應該wl

今朝啲gameplay 痴撚線
尋晚5g5w今朝5g1w
可唔可以俾次我快快手上14之後享受返週末呀

想問今次wl紅卡抽d咩？

平時俾其他人衝cam真係冇乜所謂，但你呢d撚樣真係唔屌唔撚得， 叫free hk又要做閪野，唔明有乜好衝鏡

應該 Ultimate加ROW

開局6g2w

Toty KDB食Hawk/Engine 拍91油雞 442打ST有無得諗？
之前賣左 依家想買番

叫得free hk 就知係淨係識得做閪嘢嘅廢柴啦，唔係唔知呀？

之前對過嘅都係正常人，呢度見好多巴打屌唔少，自己第一次遇到

你好彩

叫得free hk 9成西人

其實係太多人改呢d名姐 都撞過好多正常人係呢d名

計埋紅卡10mil

留名等睇18場14w

想撚新卡但係又冇心機打

其實我自己打10場都係得1-2場西人
唔係講緊freehk 係講緊所有對手

你division咁高 都正常 我宜加d4 都差唔多全部人l1r1

唔俾正評你唔得

無心機打+1 打左3場 已經想收工

前個星期打Wl都遇到一個

加時衝鏡full replay

不如果freehk都做西野 抵比人放上黎

有冇西人list 遇到既話入波幫巴打報仇衝鏡

個fd 聽日打公司杯, 代唔代佢打好
冠軍有獎金

平時真係唔太care d人衝我鏡full replay，不過見到free hk都咁真係要屌下

咁好有公司盃玩

公司有fifa杯咁好

大公司？
應該kick off打？係咪都係揀法國

絕殺完順手report club name

大公司係唔同d

換完隊都冇動力報

剩係記得叫COCO FC

有冇機會今晚補返個ultimate tots sbc

唔好對EA有太多幻想

使唔使開樣驗明真身

明知一定比EA鬼婆氹落搭 都好想搏下

應該都唔會完咗先出

我諗住叫佢簡祖記咋

就係唔洗

一陣撞到公司啲大頭，瘋狂撚 sm 再衝鏡，玩到你個 fd 冇咗份工

祖記好似 3 隻 5 星人

我之前打過下season, 見隊隊都屈祖記

條友有無8w
個個星期至少3/4個巴打屠佢

留pack 囉

但係summer heat 除左齋boost 仲有乜可以玩？

轉位upgrade sm wf 大boost轉wr foot 一次過

牛尾巴呀嘛, 逆牛呀嘛, rainbow 呀嘛

聽日開始洗廁所, 你老母落我面

諗住whatsapp你個fd放一放水 俾佢入番球都好
你仲入波 再成班𨂽低影相

咁我太癈 要加時先贏到佢

本來hea 打
見支那人重拾雙贏嘅慾望

想*

我都負碌屠過

正解

我地哩遲d上位坐正做大佬攪唔攪fifa tournament 好

應該最嬲係d西慶祝

Appraisal: lack of respect

改身高囉，2米美斯vs米半丙朗

Twitter估緊係星期三出 所以唔係平時啲promo咁
同埋loading screen有幾隻出過promo既色
可能係翻炒/all in pack

係未朋友先

之後大可

5:59pm 放低成份野俾佢

同我今晚搞掂佢

Player’s day 改名

唔趕
聽朝9:00開會用

9點前放我枱面is ok
我收工（屌女）先 辛苦哂

我feel到之後場數會好難打
而家7-0

頭十場全勝都冇特別啦 週經

我未試過... 我對上幾次都係3-7 4-6 之類
大哥

我打過幾場用大巴黎

加油 跟著預住輸咁打就ok

大衛施華 定 rg messi 打攻中

祖後防好似屈d, 我fd 應該易用d

究竟今星期係咩獎

想問聽日幾點係咪會跌市? 想聽日先入貨打開始WL

有冇人用fb modric，係一開始瘋狂截波之後下半場唔見咗人，我成日都係咁

同岩岩個星期一樣ma

上：

下：

In game陣
上定下好

係 晏12點狂斷 斷左好多場

入左toty kdb

如果大公司都應該有人玩開UT
唔係咁易贏

R撚爆左個頭
究竟點up好
已試保隊 進攻好勁 好牛得

乜佢真係咁差咩WL都升唔過100k

我d8仔都係咁打啦 你唔係驚呀

紅卡中咗 試咗5場dr
射波好勁
但得射波一招
連背身拎波都比人撞到仆晒街

CB 拉膠 / Tots Telles /正宗 RB

今集d8=上集d5,ching實力應該唔會太差

再見了 今集第一張算勁既紅卡
開game carry我上e既跛佬

1.2mil無乜嘢up到啦，夠做
頂多係轉mendy

開多隊玩fun card
Nani (如果有做) kroos vela modric fekir ziyech

第一次上E都係靠普金基沙文carry

勁到

垃圾嚟

果時基沙文好勁架 又靈活射波又勁

賓周馬打cam都幾勁

一直睇少賓周馬
早兩日俾條友用佢入我大四喜

靈活的肥仔
不過唔啱手型 啱啱放咗上市場

guaranteed pack抽中
本來諗住麻麻
點知勁到癲

17-3 收工

試左兩場lucas
物有所值

其實好勁
前4個位打哂
Finishing 對版
超靈活同輕

c7個價落唔落到4球樓下呢
想撚

好後悔
咁遲先砌

完左仲要正評追擊

無99

邊個

未出tots果陣我仲玩緊普金基沙文 隻左腳好撚勁 又比到吓波

Tots阿路真係幾勁

洗唔洗咁多

巴打們 想問下winger 嘅strength stat 緊唔緊要

終於買到季屁季KDB
終於end game

終於買番RG 屁

可以end game

你做乜正評我

NOT ME

棄驚，送廿場，希望撞到呢度巴打
用支那銅卡隊

想撚隻mid socrates 求屌醒

撚啦
超勁

食hunter定engine

Engine
民主鬥士

Toty kdb +tots gueye會唔會唔夠守

唔會

Sancho+古仔+包皮+福仔
4隻5sm前場都幾好玩

中左積仔覺得渣渣地
拉膠上星期Carry左
How about Rw Cm ST ?

點夾chem

中前夠晒做

點睇都係後防衰少少

其實邊隻trade得

福仔半場先換入黎

今晚有冇fanny 8點9點左右

edouard打lm又幾好玩大大隻

屌 個jer9jer好撚toxic 又shush又的波 點撚樣

David搭Cesinho 好好用

吹得既已經賣哂 冇一隻賣到

星期一入92包皮換kaka

PC有無巴打可以fanny指點下我練下波?

有無人覺得connection 真係好在
打左十場有韓仔越仔東南亞佬
無一場係有button delay
但個gameplay 就好明顯係差左

新版

棄驚潮 等last of us出我都收工 下季見

Telles 斷貨咁耐

其實買到

賓周馬
好假的肥仔
好撚勁

Wl 而家係7/8成順，少delay，但係領先緊75”打後就script， 防守on9, 傳波error 提升300%，相反亦然

1/2成假5格，由頭delay到尾，無人走位，cut晒波line俾人通渠，tap in 唔中籠，場波8成會輸

屌 撞到sony比佢炒

佢叫咩psn

S-ony528

Lui哥突然間消失左，之前又叫人報名friendly

Sony打又唔開台

我場場都有delay, 完全first touch pass唔到

本身下輪到我 好想同佢玩

佢而家隊波

Bid都買到 不過都係爭10k

佢上week講話last 1次開台

佢去左玩slam dunk

script就weekweek都有 啱啱先彈彈波完一場
delay我冇暫時 我多數4/6ms先打 等15秒先入場

原來香港有個地方叫牛尾洲

等15秒？即係點，有咩用？

經銷商Play-Asia標價美國版的 #PS5：699.99美元/5460港幣/20,885台幣，12月發售！遊戲手制DualSense無線控制器：623.92港幣/2,391台幣/80.52美元！

岩曬你囉

冇呀 通常假4ms會有幾下跳番上20ms 等睇下佢有冇

600幾蚊個手制出年唔知會扔爛幾多個

好貴……

4ms?點解我最低都係得17ms

申請做洲長

洲長阿駱

牛尾周

屌你啦 leedring_1984

full replay 係咪好好睇呀
球球都跑番半場游水

雙防中嘅話 toty kdb+ prime 春卷
會唔會唔夠守？

守我諗夠
問題係艾辛太頓易斷波

叫得Man utd

獌狗多數閪

呢個出哂名

我啱啱google 完先知
原來同chinasson 一樣俾人貼左好多次上黎
hall of fame 咁

用wifi

係咪連左第2個ser?

198430鳩幾歲人都咁撚toxic

平5腳icon前鋒
貝達堅奴 定 杜格利殊 ？

5sm嚟講 cam定st重要啲

St位都有位比你都射波唔會出牛尾巴啦 雖然scoop有用 cam用到既機會大好多 st就一定要5腳

打撚左全日由d8跌撚到d9未贏過乜撚事

我自己就覺得st緊要過cam

我窮ma 利申st cam都冇5sm

一屌完，ea做撚到我d人食晒春藥咁20分鐘入3粒，呢隻乜撚野閪game和黎

係 一定要線？

點樣可以較server

700K budget, 雙防中 買邊隻icon拍tots saul （食咗anchor）

除非你router好近 或者隻router穿牆力好勁
如果唔係都會高ping

利申: 用緊好router+wifi

睇完佢台真係進步左

用wifi自己順但人地會delay

直吉上網線

咩料

堅? shit我咪害緊人

你竟然入到場 我見10ms 以上已經即quit. 17ms 打WL 一定好有挑戰性

想問下打Cam, 普金Messi or Birthday DiMaria

Origin: s05096li
BTW 我都好屎下

近就插線啦
幫到人幫到自己

頭先成仔live講左句面就人地俾 架就自己丟

真，2-4ms先會開波

遠 可以插線我都想插線

前鋒有得用Running scoop turn易搵位射好多

窮有窮用啫
好多三四腳嘅5 sm TOTS都唔貴

你4ms 唔代表人地都4ms
我有個frd上網有問題，經常都1x-5xms跳黎跳去
有次我WL撞到佢，果場我係穩定嘅4ms入場

真
依家rg尼馬都好平之前仲有Nani

咁個Ping 有乜意思 EA 真心膠

Promes depay Di Maria

越高越delay

咁誇張，我以為1x以經係最低

我意思係如果我4ms 入場但對面幾十 咁即係咪又係假5格 咁show 嚟冇意思

Heel to heel 係咪要timing ,成日出唔到，變左180度回後

唔好加住速用

Thanks

垃圾驚 抽百幾包同保底都係垃圾
換晒普金輕鬆打算鳩數
起碼輸咗有得賴對面卡勁

絕大部份sm都係跑緊時出唔到 得某幾招fake shot係例外

今晚究竟有無ultimate guarantee sbc

笑撚死 跑跑下快攻二打一
控緊個個突然傷左 唔俾跑

無肥砌

驚leak咗個包係用嚟有e sport個陣隨機送

最後的藍光

10射9中1入 神救又臨完場中柱
對面3射2中2入
比隻91油雞隔硬屈

尋日一次過砌唒3包deluxe

用緊tots de jong拍saul一剛一柔咁幾正

今晚實有啦，leak得一定果1/2日會出

結果？

似冇

而家完撚左先黎出
個timing 可以achieve 到咩野？

阿路
Oblak
Santi

我都覺得似

W

Santi都可以入西甲隊玩下

初初仲以為parejo

有無人睇緊 kamada原來真人都勁

好想試下用勁卡
見人用勁卡入rebound寧舍中意衝鏡 一定好爽

年年希望中special花屁包
年年都等下集再期望過

我要用icon 連rg屁

普金都未中過啦 仲要special

返工係戒唔到，搵第隻game 有用的

上集包同花冇今集咁勁，雖然我唔係用toty/tots，不過都係99花

有心想玩勁卡已經開咗game成年點會玩唔到

Dlo961524
有冇巴打知佢係咪呃w
雖然啱啱佢問我俾w佢我照俾左

打緊佢
贏緊佢3球
佢換完人又自己og兩球
又唔og埋第三球走場
唔知做乜

星期六就問人拎W
我唔多信咁快打曬
多數唔會比

本來見佢個名咁樣 諗住輕鬆打
點知啲打法閪到

咁即係呃
頭先話自己16-13

都game尾仲要乞win

上個星期唔會俾
不過今個星期冇乜所謂
主要有新卡想玩先打

就咁睇 又唔覺好過份。。 防守大把人拎防中守 塞中間 唔洗下下post人名既。。

今個星期 報左名 諗番上星期抽既甘美治 卡華積 即刻無心機打 之後亂咁打算

Moment馬圖斯大家點睇

中到Special夠用到game尾

咁好彩我熄左msg

大家今年唔計紅卡中過最勁係咩卡
最叻都係中tota aguero同atal想試下中icob

RG 尼馬同 RG CR7
紅卡冇一張貴過60萬 差意甲打足所有 TOTSSF 既WL

totssf salah mahrez

戰勝EA
92分鐘後防撞返波俾對面追平

Prime r9 之後實冇機會再玩

24射 15中 對面2中就入曬

我紅卡冇張過30萬 全部有保底抽

Post名就唔好，不過真係好唔鍾意呢種打法，用呢種打法真係唔好怪我贏緊在中後場搓你

如果係開名既我直接打id同唔加密啦
攻都好閪 想大家有心理準備姐 不過是但啦

呢兩隻rg我都未中過

我都係deluxe中左隻sancho先打下

你淨係影人地個隊名 又唔影埋自己
依個 我都打過 打法保守姐 唔覺太大問題 你入到一球 都可以後面猜 佢都要焗攻啦

好想大抽獎呀ea

夠啦
唔好再出

出下fb算

David silva 同fekir 比如何？

想要丹比利fB

呢個ultimate Totssf都完得幾垃圾下

可能真係今晚出sbc
終極燒肥等新promotion

轉果頭即刻敗給EA
又係吊打對面
臨完場解5次圍都落返對面追平
跟手一開波向下傳變前傳一推空晒俾人反cup
EA好恐怖

我第2場就對佢 比佢㩒住打

係出先好 完全唔想打

砌好C華都唔敢submit住

如果計吹得10月中過小花
上嚟曬命被人狂who

有Sommer睇

icon swap 中prime 杜, 用到依家
雖然我係獌窮冇計

最勁淨係試過中ss marcelo同tots diego carlos

Sommer

廢龍

派膠

拜超真係好撚on9
又越位又有tapin唔入

點解會入到ultimate totssf

幾似我地打Fifa

拜仁全開press..
門前執雞又可以出界

之前救完球單刀

之後

我都唔明咁個龍佢都可以入選TOTSSF ultimate
係咪德甲唔夠人 搵佢頂

Ultimate guarantee

sommer guarantee pack都89 rate

89! ultimate

89 ultimate

終極

Ultimate sbc

89點能做

89 貴到

89

屌你個閪，89仲要70chem

89 痴撚線

痴撚線咩89

89抵喎

89完全唔抵做，有冇烈士先上

89換Somme都抵？

留名有巴打睇住sommer中sommer

89...40萬都唔知 做唔做到

幾個鐘前先做左deluxe
我屌

你想sbc要94肥嘅家陣去做廢嗰隻C華
86

開左咩先

已經棄左game 等我試

應該要40幾萬

抽完真正可以棄

乜non trade肥都清尻曬

藍光等緊你

89 70chem你話真係個機率平衡啲都話
依家肯定sommer依堆垃圾係高到仆街

四隻高rate 肥加85 86 得唔得

瑞士糖不了

89都算
仲要70 Chem 先 cls
都end game啦EA

慕遜加柏同拜仁呢幾年好多經典賽事
成日互炒大家

89都預左 但70chem屌你係咪忽鳩左

Rb

屌，連個陣都閪過其他sbc
ea係咪真係咁賤種

成倉肥料擺喺度都無用架啦
我一發deluxe都無做

應該係試水prime icon sbc價位

祭左兩隻icon先啱啱好 89 70chem

91 hardecky

Castro自己同幫觀眾都中sancho

無間道，大家都放左條針係對面

有無勇士

成隊89換sommer

唔夠肥做

不了

屌你老母臭閪

開twitch睇人地開都好麻麻

祭oblak 出oblak

真係中？

用埋deluxe隻hardecky做ultimate
就睇下出咩比我

好似有好多Sancho

OMG!!!

勁

一野清哂你半隊波既肥 仲要逼你食炒價買一兩張肥 要抱住棄驚心態先會做

中卡華積 你老味

終極大獎

咁好運。。

要玩意甲隊了

Sancho大貨都

lets goooooooooooo

仆街唔敢做添

屌 要賓爺呀唔係賓周呀.....

再插

中TAA
肥都嫌佢低rating

藍光

54萬 跌得好快

人踩人

中 卡華積 安心棄game fifa21 再會

屌 今朝先講試完隻賓周馬 唔啱手型賣咗
依家又中返。。。

扔alberto 落去 等睇開返佢

下集見 拜拜

中oblak+1

中sancho strong link 之前隻reus

Sommer Heat

有一半低過成本價dllm

屌你老母仆街EA得返兩個月都仲要出垃圾俾我

same 開完灰左一秒 之後有種解脫感覺

好撚慘

仆街個個都中sancho 我想要就中taa dllm ea

都好呀 可以棄驚

棄game 係最好既禮物

真心呢d垃圾game 玩黎都完全自虐

中垃圾其實仲好，反正都game 尾，冇謂灑左啲尾

我都喺中佢

睇castro開10隻有9.9隻都係sancho

灑左啲運

我都想中sancho

Let’s fucking go
用隻hardecky換番黎

中賓周

我都係賓周馬 唉

唔敢再出聲

用又唔係好用
又未到西奬

屌，好撚嬲

抽完oblak而家食緊場重鉛波，十秒都控唔到個波，無撚得打個種

好撚犯賤

算啦 都係玩多一，兩次WL
有乜所謂

但係你已經打哂

聽日星期日先買肥做係咪會平啲

真.....唔知好嬲定好笑

不過feel到有隻朗都係17W
知自己咩料

賭贏，但同Son撞位

算 其實反正都玩完
我WL都唔係打左好多場
純粹冇野做先打

連打左三場delay 俾tots 包皮 on9直線屈

再抽垃圾

笑完熄機

頭先打左位巴打

紅tots 電話賓周KDB

我打咁耐淨係得隻diego carlos

On9

開心兩秒

你都係？

中軒達臣，屌你老母

應該唔會 試下星期一派彩睇下 機會唔大

Mane LF 7chem夠啦

我英超保證包中
幾驚終極包又係佢

可以賣咗隻tradeable軒達臣喇
真係好開心呀
多謝您呀ea

未抽 砌緊sbc

完全唔知點入隊

3包deluxe+ultimate sbc夾埋都唔過500k

nick連開6個sancho

Untrade美斯唔計？

same

點解我唔起身先做呀

Sancho個價跳樓咁

夠唔夠膽出兩次ultimate guarantee呀ea

真，夠膽就比我做多次

準備入要買嚟入隊 但係個價跳樓咁唔知咩位入好

Deluxe都夠薑出三次 ultimate起碼出兩次啦下話ea

左翼放題

分隻比我ok?

我屌你老母 你老母比狗屌

勁到啲運唔講得笑

直覺話我知一定會再出

咁鍾意燒肥，唔差在燒埋依次啦

紅卡屁馬

唔貪心中賓周比我都得
成隊西甲

已收皮

重有啱啱祭既90 griezmann

再出我都冇卡做了
為左抽連保定都放埋落去

本身諗住玩拜仁傳奇隊出我就祭埋隻96 kroos

無乜要求，聽日出多次一樣嘅就得
比我哋啲loser博多最後一次

dllm

下星期係咪淨係得ultimate tots red card抽

定係加埋summer heat player

ultimate加rotw
齋ultimate會唔會諗多咗

上集都有repeatable 嘅TOTS upgrade

又辛祖

非串 但一諗起之前中過幾次ocampos/龍門
中mane都提唔起勁想打返

又rotw?

好似out pack

有offer未呀

搏屌

b施華用左九百幾場，再見

今集untrade之鬼
Trade得最貴係普金屁
之後tots pack>Vardy
其他唔過300k

撈住份summer先再搵落去

藍光戰士

ea講咗紅卡係same
其實依家ultimate都out pack

Grad左啦巴打？

3個 DELUXE 加一個ULTIMATE 都慘敗比EA
華拉提>T施華>Rajkovic>卡華積

你老母都放題

生無可戀End game陣 多謝咁多位巴指教
下集見

岩岩grad啦 勿留戀

屌你 Deluxe 中so9 福仔 reus都生無可戀

仲要有比屁馬更強既lw Overmars

公佈左今個WL Rewards係咩卡未?

共勉之 我讀Master避世
希望有份summer 打發時間

入面得de jong 馬圖斯同ultimate公廁吹得

贏左，不過無位比佢踢

棄game

With many top football leagues still ramping up towards restarting, our current plan is for Team of the Week to return on 24 June.

Weekend League rewards this coming weekend (12 June-14 June) will be the same as the ones available for the 5 June-7 June competition.

ROW + Ultimate

第十次講

同上星期一樣
即係ultimate + row

21見

Mane sancho恐慌性派售

我身邊都好多同學上master 我選擇提早失業

另一隻係唔係

Dllm TAA

梳 出左成日街冇追post

Sancho

抽完牙朗出咩都冇所謂啦

係咪個個中好野都係入唔到隊同唔識用

2張un吹 on99

唉 見到西班牙就知仆街 ea

Sancho Guarantee SBC

我屌你老母呀 唔撚見我中？

其實打wl係咪連輸多過兩場就要抖下，今日連贏五場可以連輸返五場

嘩屌
本來60萬放咗sancho 50萬放賓周馬
轉頭兩隻都升
仲以為蝕放
點知原來好在放得快

Summer heat有新卡design
即係厂新card
唔會齋番炒

文尼都無位
諗緊佢定lucas打ST, 442

出多批tots咁款

話知佢 叫佢快啲design個棺材俾自己

真呀 依度+1

真你屎忽

Sancho 500k

圖？

可能futties

其實係要休息下 不過要分幾次打 好麻煩
今日連打20場 一輸一球就走場 好爽

你中咩 我d frd一齊開都四隻係sancho

未抽

一燥就係咁輸

聽日先抽

彩虹戰士

爆seed

唔同位置嘅sommer

想問summer heat係咩黎 即係futties?

TAA
證明棄game係正確嘅決定

屌你老母臭閪EA見我獌就整隻猁仲要最撚廢嗰隻

賓周四十幾個好似玩得過

一樣

冇咗

應該未出過特別卡既player

今次真係可能有Pogba Dembele Firmino

屌呀 一submit無咗？

十萬蚊都冇 大佬我想打埋個wl都打唔落

咩冇咗？

個sbc比ea收左

個sbc冇撚左

乜野事

你哋個個中好野 佢仲唔收翻咩

喂屌好撚癲呀EA

想知佢點賠
做咗嗰啲咪好正

屌你老母岩岩買左隻肥料sommer
正閪game

做乜撚野呀

靚撚到傻

咁似有敗者復活戰

唔係啦肯定

Flash SBC

一人賠番一包啦EA

屌你砌到冇睇大半個下半場同我收埋佢

想點撚樣呀EA
屌你老母

3個都有特別卡

oblak ready

屌好撚嬲呀 點賠呀賤種

屌仲諗住做 想問出左咩錯

有冇賤格到咁
買撚肥料先remove

嘩 仲睇緊肥料炒價，突然無咗

係咪想比埋小花我

屌 閪game真係笑話黎

好彩做得切，係咪賠返肥料

係咪想降rating去88

做完pack都唔撚見埋

打個機都要咁樣打壓 屌

唔順超呀？比多個deluxe你囉

太多人中sancho
Twitter啲人講話個Pack weight全撚部sancho

利申都係Sancho

我唔撚係呀屌

做左果d就爽
又可以賠卡做多次

EA:Sancho 份量落得太多 轉頭加多D Sommer溝淡佢再比你地抽過

抽TAA呀屌

企開d啦 屌你老母

開左pack 應該無得賠啦

一定即做 同上次西甲紅卡一樣有bug

一定有 西甲紅卡都係咁
一定會比返你

Pack rate問題 緊急收返俾返張賓周你 俾返啲肥我打和super啦EA好冇

屌想負皮佢 負皮錯你 sorry

屌 wl都唔撚想打
打個機
好似對住個仆街政府咁

咁係根據咩出

屌84rating 一張都買唔到

受唔起雙籠出海

見到英撚旗嚇撚死 好彩好Sancho 唔洗L

同樣係英格蘭
點解唔係辛祖

9出
同平時一樣

我祭左藍Oblak 因為預佢出返比我

我砌好左但未submit
蝕鳩左
我中到sancho都收貨，唔知有咩好屌

我神軒

I mean Boost到佢地d card 上90幾

而家受歡迎果堆已經90幾仲點boost

中辛祖仲咁多野講

屌呢個故事真係同上次西甲紅卡一樣教訓
有啲嘜嘜柒柒都做左先 唔好諗
因為ea時不時就會自爆

點同，上次就咁開卡
今次交sbc仲要89 rating點都要諗下先

買左肥料但未做
同我收埋左

屌嚇親 submit完冇咗
上黎睇原來大家都係咁

應該係改pack weight

Rating一樣咪又係咁多人submit

抽咗嗰啲應該冇架喇

個Pool有啲爆機卡 唔洗諗一定即屌落去

哥利斯卡現實勁到仆街

抽左都幾肯定會退返球員 再出過sbc

你中sommer？

89rating 70chem
出sbc 條友個腦有問題

係 叫佢地抽下西班牙德國

仲唔會收番張卡

個個promo都實有架啦搏到先得架

除左sancho之外
見呢到都有幾隻mane

其實唔難喎

19g14w
未撚試過咁好成績

你諗返Fut birth party bag都86定87既時候
其實89真係合理
唔會好似18咁 83隊 仲可以做兩次
因為ea知啲玩家就算屌佢都會照砌個sbc

我加左隻icon

橙到 可能下包中c朗呢

20w的節奏

我兩隻icon先夠70chemprime高文 mid謝四

其實算合理啦高英超少少

70chem 啲83 84 85即刻冇晒
講緊靚聯賽國籍個啲
唔買icon跟本砌唔到
本身肥料已經唔多

真呀
出deluxe個個都屌，但都係照砌哂

我頭先19g13w
但之後24g先14w

佢改左requirement應該先會退

但唔覺得佢會改低

佢改低個cham 就得
Rating 唔駛改

驚尾正常有奴squad battle一定齊章
最多都係補一張半張
咁岩佢撚狗完晒Promo先出咪搞到肥料升
Rating合理 但chem一定唔合理
70chem事實係太高

意大利

入賭場賭錢 點會有剩錢走

班撚樣中sancho中到好唔情願咁

屌哂你哋老母

On9呀收埋左？

屌 睇twitter原來個sbc要90rating
唔關sancho事 係出低左1rating
笑撚到

無咗嘅

屌 未抽呀

可能退卡都廢事

銀卡底

個卡面幾靚

唔開pack點知係sancho

顧撚住賺錢
比小小錢搞下個ser 請啲好啲既人都唔得
Ea真係睇中你班人羊郡心理 就算佢做得廢 你班人都照買

無理由會無端端改rating
89已經好高

出番黎了
當無事發生

點估到ultimate guarantee出賓周馬DIU哂老母後........

.................

最後做埋淨番個Deluxe竟然有sancho
感動不過原來Sancho得番56萬

你果隻可以套現la

諗緊會唔會重覆賓周馬 不如先祭左佢

就棄驚
五球半買一隻勁嘢黎開心下
有冇推介

屁馬

即賣左
都賣到58萬

家陣抽應該變sommer放題

助攻1001